正式宣佈«復仇者3»係最dark嘅英雄片

有無巴打認同
完場果種絕望感真係

一開波片頭無music直入滅船已經好痴線

完場時全場靜曬

又係劇透

唔理咁多

( Show Blocked User - 愛迪生 )完全封鎖